叫你食飯你就誓願咁 （龍貓版）

係時候麻煩人整金牌

心諗
「屌你明知我手短
日柒日都餵咁少糧
我下下伸曬手入去逐粒糧攞
食完成餐飯用嘅卡路里仲多過我餐飯
我都唔撚知食好唔食好」

我地個名成副對聯咁

望住2隻肥貓食野先

你個龍貓屋仔幾cute喎
邊樹買？

屋企兩隻小老鼠
最叻就係食

btw 朋友們認得我兩隻龍貓
唔洗通知我架

第一張好cute

旺角 Q兔

你系房養？

好得意呀
留名睇多d圖

好肥

我去寵物店睇d龍貓係咁跳